呢個世界充滿歧視

話說 本人一直有濕疹 一直都無返工 因為怕會比人望同講 但係咁樣落去都唔係辦法 於是我的起心肝 去揾工 揾到個餐廳話急住請人 好啦 今日去左返工 本身都無乜野 好努力學緊野 送餐個啲 之後個老版娘留意到我有濕疹就對我西口西面 態度仲要好差 都唔緊要 佢即刻同我講叫我帶返個手套 佢話會嚇親啲客人 雖然我知道真係好噁心 但係都唔洗咁直接...我個刻真係好難受 但係仲要死忍 個刻已經無哂心情做野 臨收工佢叫我過去同我講出糧比我 之後叫我第二日唔係再返 佢話唔會請有濕疹既人
到底有濕疹既人係咪唔適宜生存？ 而家呢一刻既我好想死 係我無用。。好想做個普通人。。

加油
依個世界雖然有好多衰人
但同時都有好多好人💪🏻💪🏻
你要堅強落去
我地連登兄弟姊妹會做你支柱去支持你

下 係咁架啦

不能著燈 不能跟你摸黑吻一吻

多謝🥺

唔想人咁直接你就自動波

我都知呢個世界係咁現實

洗唔洗講野咁難聽

總會有人接受你

真係要接受呢個現實 不過呢個世界都有好人 睇你好唔好彩

下一個白馬嘯西風

唔會啦

女仔係慘少少

但都識濕疹女仔生活得好開心

死海鹽幫到你

毒步巴突然間咁正面

大條道理拎綜援囉 吹咩
呢個社會都唔接納你 點解要諗住返工

認真時認真

真
唔好作賤自己

佢地都無講錯既。。 真係唔好出嚟獻世

真係要咁咩。。，

多謝

知道。

將心比心你食野見到上菜條女隻手甩曬皮滲曬水咁，你都唔開胃啦係咪呀
自己唔識醒水戴手套要人地一二一二，9吓9吓咁做邊行都死

開間嘢咩名啦

俾埋地址電話

好正能量

好似唔係幾好咁 同埋費事樓上個位人兄報我串

係 正能量到接受唔到

戥你唔抵
我有個朋友都有濕疹
佢嚴重到出唔到街
停咗學一年
知你哋真係會好辛苦
間嘢咁樣對你哋真係好唔公平

多謝你啊
你個fd無事嘛
佢真係好似唔當我係人
我只係想做個普通人。

佢而家好返好多了
至起碼出到街
多謝關心
放心呢個世界有唔少好人
你總會遇到唔會歧視你嘅人㗎
加油呀

加油

我曾經有一年突然濕疹好嚴重，之後努力做運動同飲食健康，過左一年就消失左，最緊要保持心境開朗，積極面對，因為越唔開心越大壓力會更嚴重的，加油！

見工果時講明自己有濕疹，等對方決定仲請唔請

真 連登對毒撚好唔友善

唔好聽佢地亂講啦
仲有好多好多人係唔會介意架
認真 濕疹姐又唔會影響到人
介意/帶有色眼鏡既人唔該好好反省下

記住一樣嘢

終有一日濕疹會好返
俾啲希望自己先會好返㗎

香港歧視問題係全球數一數二

佢真係直接咁講話因為咁唔請你 好誇張
你果時一定好hurt

加油 搵朋友傾下

唔使返工生活更精彩

下個白馬嘯西風

多謝你啊巴打
好難得會遇到你呢啲咁正面既好人
祝你朋友都快啲全癒

多謝你啊大家一起努力

都係 真係要講定

多謝你 不過有人會介意都好正常 畢竟咁核突 只不過惡意傷人個啲真係好過份。。，

多謝你🥺我會架啦 多謝你

我一路搭車一路喊好7... 多謝你

我都想頹廢左一排

唔7
如果我見到人係街喊 我一定會比紙巾佢

絕對明白你感受 但連登好多巴絲都支持你 希望你早日搵到啱你嘅工作同康復

轉工啦
唔洗理佢

唔好做飲食
你用手上菜 客人點接受到可能有皮屑跌落去
食嘢望到你啲皮膚出水 周身R之類

搵啲濕疹 post 睇下啦
連登好多人俾 advice

智力正常嘅人都唔會非人化好似你咁嘅需要人幫助嘅人﹐反而我呢排又開始憂鬱﹐已經唔再奢求會有正常人接受我。

真係會好返,加油
仲有呢d仆街冇常識姐
係人都知呢個唔係傳染病

如果呢個病係具傳染性
我一定日日摸當初 bully 我嘅人

咁又啱喎畀佢地體驗吓
如果可以傳染你下一秒都笑唔出啦
唔明點解會歧視 完全冇教養

皮膚問題真係唔知搞到幾多人有精神病
我都希望自己有正常嘅皮膚
唔使為咗呢啲無謂嘢煩惱
大家一齊加油啦ching

日日喺班仆街啲袋啊文具播毒
可惜

你係手足就唔會有人歧視你

好男人

白馬嘯西風

然後壓力又會加重濕疹
所以第一步係接受自己有病
同自己講個病會好返
跟住慢慢試下唔同方法就會好返

唔明白你地係咩感受因為唔係過來人 只可以同你講聲加油好多地方都有仆街同時都會有友善嘅人人地點睇好重要 但自己點睇自己更加重要 你都睇低自己人地只會踩多兩腳

haters gonna hate

有濕疹仲做餐飲
又要成日濕水又要接觸大量刺激物質（酒精、垃圾、重覆用幾萬次都唔過水嘅霉布）
只會令你濕疹越嚟越惡化

生存是歧視的，愛就是最大的歧視，只有死亡才是對所有生物真正平等的。

加油啊樓主我以前都試過濕疹好嚴重 喺塊面同手腳到生到密密麻麻 個陣真係好自卑好唔開心 個陣啲人嘅反應同個陣嘅感受 過咗十幾年我仲記得一清二楚 但係千奇唔好放棄 因為我個陣都遇過好多好人肯接納我 所以我相信樓主過多排都會遇到佢地💪💪 同埋俾信心自己 濕疹終有一日會好返㗎 個陣我以為一世都係咁 點知慢慢好返 甚至冇人覺得我曾經都生過濕疹 個個人遭遇嘅都唔同 我未必可以好切身咁了解你嘅感受 但我希望用我呢個小小嘅例子鼓勵你 唔好放棄！

有皮膚病仲搵D日日要對人又要手濕腳濕既工

你點好返

算啦條友咁其實都無乜
曾經有一年好似你咁樣
除咗臉以下全身都爛
好彩撞正冬天長袖
番學我會收埋隻手入袖
有次遲到簽野俾個同學見到
佢下意識成個人向後彈左一下
仲會有人話唔知會唔會傳染TIM
更難聽既說話都有
我仲係咁既話
都唔會見俾人睇到隻手既工

呢個真係難答到你 因為我係無端端完全根治嘅類型 我估可能同發育有關？ 但初頭都係類固醇頂住先 不過我有啲frd都係濕疹戒口幾年都好唔返 但係唔戒口過幾年無端端好返 所以真係好奇妙 我相信你都會嘅！

我冇
好奇想知
因為身邊太多人有

去睇沈祖明 我睇完好咗好多 加油

唔使返工啦屌
好人好者返咩工?

濕疹真係好難講點好返
之前嚴重到類固醇 咩古方都試過哂 連街邊個啲sell濕疹沐浴露都用過都冇好過
點知幾年後就慢慢自動波好返 唯一可能有關真係發育 或者 我冇再r過啲濕疹

綜援唔錯架，
慢慢調理好身心再搵工

而家皮膚白滑返晒？

類固醇 垃圾
查完皮膚更薄之後更痕

係 整程成日被人問皮膚點解咁好

都冇計啦個陣爛面都咁理佢毒藥定咩都要搽

你好彩

見到人皮膚病真係好同情佢地
醫學發達d 就好

我都係咁啊
越查越痕越R
搞到之後既復原期更耐

皮膚病真係惡性循環黎 首先搽嘅藥基本傷害緊個皮膚 跟住出街又一定想遮黎遮去 我試過戴帽戴口罩戴墨鏡焗住仲衰 跟住病人心理壓力又大 仲更加難好

係都唔做飲食啦 俾人望到仲有咩食欲

以前做野果到有個女仔又係有濕疹,仲要係幾嚴重果隻,手又有,個身又有,佢一蹲低就見到佢條腰有一大塊濕疹,不過佢好靚女,大家都對佢好好,又成日有客人問佢拎電話

唔做餐飲囉？

加油啦
濕疹起碼係病 可能舒緩到 歧視都可以有理由 搵埋平機會都仲得

但樣衰真係冇撚得救 大條道理歧視

可能要換個行業

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

同你一樣。比濕疹搞到有抑鬱

多謝你

岩啊 笑啊拿 好好笑？

大家一齊加油

係既我會加油 多謝你

知道多謝你 好感動

多謝你啊好大段 多謝你既鼓勵 大家一齊加油克服😭

好啊 多謝你 再搵多啲資料先

唔返工死得人

對唔住

我之前成個月會半夜痕醒而家都冇乜事
快啲去啦真係幾full㗎
我睇咗大概二千蚊到 加油！

心情好壞真係有好明顯影響

我地支持你 世界上總有呢啲賤人 唔好太上心

叫人將心比己你自己有冇諗如果你係坐係到食個個 咁你點諗 啲體液 皮屑 你會唔會包容佢食落肚？
你做文職就話姐

樓主，我都係自細有濕疹，咁多年來都係一時好嚴重一時輕微中坐過山車，好明白果種俾人望嘅感覺

我自己都做過飲食業工作，其實飲食業真係唔特別適合我地，唔計人地眼光問題，工作中都會接觸到好多食物油脂、化學清潔劑等容易致敏嘅野，又要經常洗手，對皮膚都係好大影響。

可以的話搵文職工作，可能會比較適合，而且少啲人望，自己心情輕鬆啲都會幫到皮膚，加油。

香港個社會係咁
叫你加油果班係現實分分鐘都有份岐視
揸下藥膏啦 冇辦法
我都有濕疹但唔算好嚴重

做下文職之類

好難好返
越黎越嚴重就有

利申 路過
不過好撚憎香港
個個仆街兼賤格
仲要地方細又窄又逼
即係你一行落街就諗起要同呢班人好close咁生活

原因係你搵錯工啦
尤其依家social network 咁勁，做飲食業比個客見到少少唔順眼既都寫臭間餐廳，明明你無傳染性都比人講到係，直接影響餐廳收入，佢都係為咗生意自保

好似樓上講咁，搵啲文職唔洗對直接人既工，做一陣有番啲自信先

驗血幫到你 我女朋友避開致敏源就好返

係
我都講唔出鐘意香港
最多可以話唔抗拒

有時見到d人有少少皮膚病就比人排
就覺得香港冇得救

我都響餐廳見過濕疹侍應
我唔覺得有咩問題
我諗我唔係少數。

多謝你我會加油

其實真心無咁誇張 講到我好似嚴重到發紅流緊水咁 只不過最近天氣轉 皮覆望落去比較趕乾 不過都係我錯 無諗咁多。。

多謝你但係望未做過文職 我怕我做唔嚟 我又唔識中文輸入法

點解咁多負皮？ 咁多人接受唔到現實
利申充滿各種會俾人歧視既特質但係覺得啱

同樣濕疹，無女要，無人要，病到身心好攰

我同你一樣 但係無男仔要 心很累

無呢樣嘢大把人都係一支公
但有呢樣野時係會諗多左好多野

試下食全素，皮膚可能會好啲
唔洗人點睇，加油💪🏻

學啦，文職真係算適合濕疹，通常文職位都自己一個Conner 基本上唔會對同事有太大影響

而且寫字樓工太多閒言閒語，你個濕疹基本上who care